英國出賣香港人 睇英超既一律影大頭

支持英格蘭個d直頭要私了

洗唔洗罷食罷買埋英資？

po你影個張出黎先

一見有位入就一個鐘連開兩個post咁勤力開工？

樓主幫倫敦公司打工

樓主做倫敦金

G持

波台大清洗

G持
首先要清算獌狗先